無人講TRXC

有無連登巴絲揸TRXC呢？
跟我講10蚊啪啪啪 10蚊啪啪啪

無人講咪你講

升完你先講就無癮啦

覺得仲有得算先講

4蚊重倉

點解成日都要講出黎

呢隻真係無人講
我都奇怪, 明明升到咁勁

有講 哩埋講

一講完就食屎了...

Trxc會戰勝歸來

呢隻同sens好多人望今年10蚊

大家一齊搵錢